\documentclass[maincolor=uni-luebeck,
				sheet = 2, prefix, task = 1]{exercise}

\setgroup{Informatik - Gruppe 02\\ Abgabe am 02.11.2017}

\settitle[Theoretische Informatik]{Übungsblatt 02}
\addstudent[664349]{Christoph Hoffmeyer}
\addstudent[663670]{Christoph Konietzko}
\addstudent[661685]{Florian Nagel}


\lstset{language=java, morekeywords = {}, tabsize = 4}

%https://www.mlte.de/downloads/exercise.pdf

\begin{document}
	\task[Automaten konstruieren, 6 Punkte]
	
	\task[Korrektheit von Automaten beweisen, 4 Punkte]
	
	\task[Produktautomaten konstruieren, 4 Punkte]
	
	\task[Murmelmaschine, 6 Punkte]
		
\end{document}